815凌晨同中午十二點再響鞍，點解？

814 係香港自治法要執行制裁既一日

815 凌晨同中午十二點就相距制裁名單出嗰陣幾個鐘後之間

今次應該係慶祝既響鞍

唔該試多舖

同意請推